阻止國歌法二讀（急入）

要阻止呢條惡法通過只有兩個方法
1.堵塞立法會攻入去
2.令到建制狗冇方法去開會

方法一呢啲犯法野我哋唔做嘅
嗰幾日請下啲建制狗飲茶啊同佢地做吓運動應該係最有效嘅方法

推

算啦
留力反23條

一條都冇得算

算你老味

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律

因為佢知今次唔會再發生612 所謂和理非而家都可以武力陣壓 反對通知書就唔出 上次金鐘DIN都得會幾丁友 佢淆閪咩 快快地過左佢攬炒算啦

上年612立會打哂交先得

我咁多年見到咩惡法都係比奶共派"順利"突圍既
我亦都知道泛民 民主 當時少數派好齊心既
但一定有蝦碌既事出現
好多人比方法叫人點防守
以多年冷氣經驗 今次都會....